我借左三百萬買雷蛇，點知高追

早於上星期五，借左老豆老母d 錢買雷蛇，諗坐實賺，依家慘喇
我5.3追，到依家都未放，帳面蝕成30 萬
我同條女儲左5年前，諗住買樓架喇，無啦啦無左30萬，依家點算

我剛剛同gf 講左。佢無乜反應，淨係哦左一聲

好熟口面

唔緊要啦你上星期睇圖贏咁多

中！

你咁都認得我

你屋企有三百萬閒錢借比你，有幾慘

gaming 股....人地谷咁行就唔好鐘入去啦
人地台灣叫逃兵役行業
中國仲高一個級叫做專門洗黑錢

真係傻鳩先信gaming係有前景既行業

男師兄

strong hold

呢排新股上市邊有得輸，點知真係會輸錢，唉

雷蛇就好似Nike咁
只要電競發大黎搞就一定會升
睇100蚊都唔過份

不過 我公司個女同事又同我講
當電競好似羽毛球咁做左奧運項目
你幾時見賣羽毛球拍既公司會發大達
即刻又又屌到佢哭了😅

女朋友剛剛覆我話想冷靜一排，輸錢輸股人

又中

真定假呀？ 玩咁大

反手再中

話說尋晚發夢夢見屋企有條三頭蛇，仲俾佢咬一啖。今日一朝早就真係雷蛇咬，屌，好應

好快變3000萬 睇到豪宅啦巴打

使撚驚咩 ，大把人陪你去ifc啦

又係度9up
有圖先護野啦

講

係咪潮文？好熟口面

结乜鬼婚

蛇咬都冇咁准

仲有270萬喎!𨳒你!

睇圖發達無難度

仲有270萬本，求其博一鋪，乜都賺番

放哂去 買700

d 錢借架𨳒你

死撚左佢啦

琴日發夢雷蛇升到15蚊
搞到唔知醒冇大手買入

過大海 一舖

圖呢？無圖麻煩收聲 啲膠好煩

𨳒你

mola mola

準備

抵丫

女友ok 接多Ｄjob
好快賺返

一朝被蛇咬

雷蛇有名你叫
loser

又係比蛇咬

問你老豆老母借多三千萬溝薄佢囉 唔係咁都要教阿？

有買貴冇買錯，息口咁低，捱一個星期左右12月會爆上

帽事既

再入 聽日起身買夠兩層

中中中

入市令金融業更䌓榮

大把人問銀行一樣借唔到咁多 假膠味